我想問民意對特首選舉有咩影響？

唔講大家有冇得投票，但民意要做造皇者首先要滿足以下四個條件：

中央同商界冇共同支持既人，並勢成水火
中央及商界手上直接控制票數唔過半
候選人差三百票過半
民主派唔會因爲私利轉軚，只會根據民意/公眾利益投票

並符合以下兩個其中一個

A）候選人唔夠票下唔會問中央/商界拎，只向民意靠攏

B）所有候選人向中央或商界求票，但明知民意會成造皇者，眾候選人或要俾出一堆對大部分香港市民黎講不可拒絕既offer（而民意對候選人叫價只會愈黎愈高）下，都一樣唔轉軚

可能性有幾高？我擺明4個都唔支持，吹咩